又有VPN用又有得捐錢,仲有4日就完啦

呢間同Proton Mail同一間公司,總部係瑞士
重要既係,佢地會捐,7,8月既香港收入一半去612同攬炒

開新ac有7日試用,已經買左其他VPN,可以買一個月支持下

安全性點?

諗住 開全套

用vpn開新email,新account

早排買左 幫推!

Proton Mail係最出名既加密電郵
出名到比Google打壓過,比人DDos過
俄羅斯同中國想封殺過
全部失敗

CEO專訪,有興趣了解呢間公司可以睇下

垃圾瑞士同支那簽撚左協定 可以派國安去 瑞士一D都唔撚中立

proud proton user

呢個要密切留意事態發展
都講緊係5年前簽落
5年前所有國家都同大陸好撚fd

支持

佢8歐個PLAN賣點係TOR via VPN!
唔知咩野係TOR?
爆料前一定要學,費事D黑警查上身:

留名先

瑞士都開聲關注國安法

佢有冇plan係for 幾個device架

Plus for 5個
仲有個for 10個不過好貴

推 有需要可以揀佢

詳情呢度

如果睇波，睇netflix都解鎖到

番去睇睇先

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

安全性同撐手足嚟講就應該係第一
但速度，價錢，no. of devices就稍為爭其他啲啲
不過就憑捐錢俾攬炒同612就贏晒

用雙重vpn，慢就真係慢
但係我都比錢支持呢間野去發展
白俄社運佢都有出文支持

係公司開品蔥果D用TOR/無痕, 開VPN再上, 你唔知幾時公司D人會出賣你。
上連登無所謂

係唔係basic就得?
定要plus先安全

basic只可以兩部機同唔可以用呢3個功能
Secure Core VPN
TOR over VPN
Access blocked content

Secure Core VPN 姐係雙重VPN,極慢
可以開個ac試用左先
睇下接唔接受到再決定

Access blocked content
姐係解鎖Netflix